細佬我今日生日想乞一句生日快樂

多謝大家先

生日快樂呀

生日快樂
有咩願望？

生日快樂呀 我男朋友都係今日生日

關我咩事

巴打生日快樂

可能係絲打呢

生日快樂

唔使乞嘅
生日快樂 點慶祝啊？

生日快樂wo

生日快樂！

Happy birthday

生日快樂呀喂

8月5號生日再用起底功能 我識你

呃你炸 生日快樂

生日快樂呀巴打

相認？

生日快樂 祝你今年可以開開心心 少d煩惱

生日快樂
過多兩個星期到我開
希望到時都有人同我講

我都係今日生日！ 生日快樂

生日快樂🎂

生日快樂！！